有無人一世都無咩朋友緣

小學到中學都因為唔知咩原因比人杯 ，會無啦啦比人唔鐘意。

而家連一個中學同學group都無，雖然都會一齊打機，但係感覺好似只係機友，而唔係朋友。

機友同朋友有咩分別

我做你朋友

一樣冇中小學group
住得近既小學-中學朋友就有幾個
讀男女校..但冇女姓朋友 原本算係有一個 但可惜佢唔當我朋友
onlnie game 女既朋友 得1個
真係數得出真朋友得4個左右

補充返 其實都唔知算唔算係真 但都好過冇
人越大就開始做獨行俠
暫時遇到既同事唔算係朋友

打機搵你，出街無你份個d

以前比人杯得多搞到而家好有戒心
同你一樣，不過掛名朋友好多，真心會搵我出去玩真係好少，相比d friend 有十幾個group，自己就得女朋友傾計，真係好唔開心

謝謝你

有女仲想點

有朋友但形同沒有

有女就收聲啦

我
未去到俾人杯，但唔會有深交嘅朋友
而家已經慣咗

細個好介懷冇人理
大左覺得一個仲好
啲外人煩到死咪搞到我

但唔會覺得好葡萄其他Friend咩
出街唔預自己真係好灰

有女都會想有知己，有好多野唔敢同女朋友傾。

細個好多 中學都好多 係人越大 性格越來越差
就無咩朋友 大學都係自己一個人過
而家仲要自己趕走埋班好朋友
算啦 自己一個過啦 唔好害人